天水圍義士係condom?

根據義務律師説，佢地全部比新界北重案組扣留，大部分在上水。
一個都未放。按之前重案組，多數扣留48小時後保釋或直接過堂。

何式凝於2019年8月5日在天水圍警民衝突時，於警署門外以擴音器呼籲所有抗爭者要留在原地，導致76名抗爭者被警察拘捕。被網民稱為「甲級戰犯」。

因為你一埸show，成班街坊出晒事

結果條仆街無事

所有義士放核彈我都唔會割

唯獨何式凝呢條仆街左膠叫義士唔好走我一定要屌爆你

呢條仆街左膠累唔少人送頭
自己就冇事

好撚過份
甲級戰犯

推到佢出黎解釋

解釋

推到佢出黎解釋

成班街坊係facebook屌，佢都唔出聲

雨革式典型左膠政棍

屌佢老母

我想問呢班被捕人士係女權組織/天水圍街坊?

街坊

左膠=藍絲

和理非/社工都識咩叫be water，條八婆好撚鬼，我懷疑係政府派嚟。

To所有被捕義士:
對唔住，我哋唔會劫獄，所以要你哋忍受一排，但我哋應承你，判刑之前我哋會搞翻掂香港政府+法律嘅制度。大家要知贏咗都好，有啲都一定要坐，因為我哋真係違法達義，只希望你哋嘅刑期少於一年，希望新政府會喺你哋出翻嚟嗰陣頒翻個紫荊勳章俾你哋，民間會籌一大筆錢補償翻俾你哋。

推

有冇新消息

推

又唔見佢同班人一齊比人拉

左膠左阻撚住曬 一定要屌走佢地

聽日去接放學？

何式凝你條臭閪
天水圍手足睇撚到義士比人拉好人痛

push